在这款应用中，人们使用智能手机的摄像头扫描代码——这些代码是时髦的、色彩斑斓的正方形图案——以听到其中存储的信息。 下一个伟大的交通Hack:盲人地铁乘客的应用|Carly Stern | 2020年11月25日|Ozy 
 一些喜欢户外运动的人甚至把它们搭配一条短裤，看起来很时髦。 为什么Blundstones是今年最好的礼物Jakob Schiller | 2020年11月10日|Outside Online 
 例如，Lady Gaga和爱莉安娜·格兰德(Ariana Grande)演唱的《Rain on Me》(Rain on Me)的时髦迪斯科节拍在Echo上的声音比Nest音箱稍大。 以下是亚马逊的新款Echo音箱的样子 
 使用Nest Audio，我发现比吉斯乐队(Bee Gees)的《Night Fever》(夜间狂热)的时髦低音线很清晰，听起来并不沉闷。 以下是谷歌的新Nest Audio音箱的样子 
 打开Instagram，你会看到专门展示最时髦美甲风格的页面。 亚克力指甲的不可思议的历史|Joshua eferhige | 2020年9月30日|Ozy 
 但是，该死的，音乐是吸引人的-一个新灵魂的声音攻击的喇叭，电子漩涡，尖叫，funky低音和和声人声。 2014年14首最佳歌曲:Bobby Shmurda, Future Islands, Drake, and More 
 但当你可以用时髦的笛子欢呼时，这个场合就更特别了。 《每日野兽》2014年节日礼物指南:送给你生活中的凯莉·布莱肖 
 现在，在柱子之间有一个时髦的水边café，是一个另类的时尚度假场所。 2014年7月8日，巴黎秘密时装周萦绕着Liza Foreman 
 Marky Mark(你知道，来自Marky Mark和Funky Bunch)，是一代奖的获得者。 MTV电影大奖最佳时刻|玛丽娜·沃茨| 2014年4月14日|每日野兽 
 塞勒身后看台上的一个黑人小伙子穿着米色西装，在过道上跳起了一段时髦的舞蹈。 伟大的Paul Hemphill庆祝早已逝去的伯明翰男爵|Paul Hemphill | 2014年3月29日|每日野兽 
 他们都知道对方不会是第一个承认自己时髦的人。 给女孩的五十二个故事各种各样 
 过了一段时间，连泰尼也明白了，因为我看到他放下了我送他的那把他一直很喜欢的时髦旧手枪。 婴儿潮公爵的日子弗雷德里克·波尔 
 你知道吗，西塞莉，我一直有一种奇怪的感觉如果我求婚我的玻璃眼就会掉下来! 西蒙| J。 仓库保管员Clouston 
 当时有一种叫放克的东西; 但这家伙并没有什么特别的地方。 胜利|约瑟夫·康拉德 
 我相信，我们的一些击球手很古怪，我敢肯定，他们给了熊一个很大的距离，否则我们一定会玩得更好。 关于喀尔巴阡山脉|安德鲁·f·克罗斯